「冇圖」玩命男女, 旺角馬路中心攝影

想死都唔係咁呀

我好似識相中人，佢有上連登